岩岩行街聽到個女sales同個女顧客嘅對話

女sales：係咪好似個男同事咁長
女顧客：我老公無佢咁長

佢哋究竟講緊乜？

頭髮

褲

賓周

個女顧客講完對住個男sales 淫笑

jer仔

命

笑左